覺唔覺連登班能樣係咁開po幫鐘塔生同林件兩條撚樣宣傳好撚反智？

明眼人一睇就知呢兩條撚樣係想互相宣傳
仲要係咁開po幫佢哋免費炒熱話題係咪戇鳩？

想睇娛樂不如睇返熱血時報直播算啦

你最撚on9 雞樂

呢下似沙拿

Don’t make stupid people famous

唔好理兩個傻閪就得

好撚famous啦一早

我是台灣人 不懂廣東話 想請問一下熱血時報在香港是怎樣的地位？

《熱血時報》（英語：Passion Times）是在2012年香港立法會選舉後，由黃洋達和陳秀慧等人所成立的集報紙、網絡媒體於一身的機構。目前熱血時報已發展為全香港最大型的網絡媒體，地位等同於台灣的「眼球中央電視台」。

有冇原因？

唔似啦 沙拿條撚樣撚識遠射咩

vs車路士

就算佢冇力，但有氣，鐘培西打幾拳應該扯蝦

見到香港各大論壇很多人在討論黃洋達並稱作皇上，他是怎樣的存在？

黃洋達是香港民間公認的特首，地位有如古代的皇帝，故被稱為「皇上」。

2012年3月中，行政長官選舉前夕，梁振英在facebook舉行了約網民飲茶活動，邀請在facebook得到最多like的網民出席。結果「皇上」黃洋達和他太太陳秀慧(皇后)得到最多like，可以當面向梁振英反映民意。

屈速嗰球震撼好多

黃洋達與梁振英曾經見面嗎？有沒有影片

作sir認真操返幾個月 生仔應該頂唔到五秒

覺唔覺連登班能樣係咁開po幫鐘塔生同林件兩條撚樣宣傳好撚反智？

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

嘩 他奠酒時身經百戰的CY都看呆了

作

想做就做，黃洋達一番話徹底改變了95%香港人的思維。

另外5%是只懂哭的泛民。

港版money fight

呢個龍仲勁過kepa